iOS 11.2點熄電話按鍵聲

打電話嘟嘟聲，好煩，點熄

靜音制

主頁拉落嚟打按鍵聲

btw, 關ios11.2咩事